邊度有得買薄荷葉？

最好近返九龍區，唔該曬

一田
marketplace

花墟

呢樣真佢嗰啲真係食用香草, 仲新鮮到摘都未摘
不過摘嗰陣小心有薊馬, 蚧殼蟲加料
之前買過一盆冇為意結果啲薊馬爬到成個窗台啲花草都有